小弟建議既新戰略！

各位既然有無不反對通知書既遊行都係一樣，咁樣再預先通知班狗都無乜意義，反而只會令黨鐵提早封站。小弟有幾個愚見希望可以博大家俾少少意見。

我地就依然要申請遊行去表達訴求，但希望申請既地方，集中係以下三個

1）上水， 原因好簡單因為要杜絕水貨客
2）尖沙咀，全區都係名店，如果要關站睇下邊個傷！
3）中環/香港站，帶IFC 同機場快線，你要關站就纜炒啦！

遊行係要表達訴求一定要做，但遊行以外我地都可以落去社區做運動！

而我地做運動既地方可以集中係以下熱點：
黃大仙 （呢個大家知，唔講）
紫灣（翠灣街）
上水（保榮路）
屯門（湖康街）
粉嶺（粉嶺樓路）
大欖
青衣 （鄉事會路）
奧卑利街
督察級 何文田山道
牛池灣 （豐盛街）
我相信有更多，等各位手足後加

簡單d講，如果我地講到明去邊區遊行佢就封邊個站，咁不如等佢封左上面個3個站先。然後我地以我地既人數去返上述運動熱點做運動。由於垃圾鐵路要關站停駛都唔可以係10-20分鐘既事，而我相信以上運動熱點一定會好快吸引到對家集合，當對手開始集結，大家就散去其他熱點。

佢地得兩架洗街車，我唔係好信佢地可以去晒所有熱點。

第二，相信去到今日，各位街坊，社區既朋友都有保護自己社區既意識，咁大家配合埋定時定候落街抖下氣！我相信大家可以抒緩到衝衝子既壓力！

希望可以多加討論

推

有人肯理我未